老公係澳洲籍練馬師 前港姐李姿敏決定留港生B

現年54歲嘅本港澳洲籍練馬師賀賢，與2009年港姐亞軍李姿敏（Germaine）譜忘年戀，兩人年齡相距24年，但佢哋排除萬難，終於喺去年7月在澳洲墨爾本結婚。

今個農曆新年李姿敏仲有一個好消息宣佈，佢今日現身馬場時透露懷孕4個月，預產期係七月中。李姿敏今日穿上一件灰色大褸，但遮蓋唔到略胖身形，佢仲貪靚着咗一對3吋高踭鞋。佢話未知仔定女，因為想俾自己一個驚喜，佢透露會搵好姊妹，即同屆港姐冠軍劉倩婷個老公李丞責幫手改名，佢話：「我會買定啲中性顏色嘅BB用品，男仔女仔名都會諗定，但太多選擇，會搵李丞責幫手改中文名。倩婷嘅BB女今年兩歲，佢都俾咗好多陀B貼士我，話我知有乜生理反應，仲有產後護理，同搵陪月姐姐等。」李姿敏透露與同屆嘅落選港馬詠恩亦即將喺下月生女，到時佢哋可以一齊傾湊仔經。

問到老公賀賢會唔會入產房幫手剪臍帶？李姿敏笑住答：「我會捉佢入產房㗎！我哋已經book好床位，會留喺香港生，因為我嘅屋企人都喺香港，方便照顧我。」李姿敏話懷孕初期害喜情況嚴重，佢話：「我真係胃口大變，頭三個月都好少入馬場，幾辛苦，成日作嘔，現在唔鍾意食肉同魚，反而鍾意食粥粉麵飯，希望唔好咁肥啦。(今日有冇落注，BB旺唔旺你？)未呀，希望之後多啲機會，狗年會更好啦！」

兩人年齡相差24年，但感情要好。

雞一隻有咩好睇

過多幾年就幫條老鬼撿屎撿尿

24..做得老豆

廣東人